車仔龍門位置競爭都幾大

暫時五個龍門爭一個正選位
韋利
卡巴尼路
基柏
阿列沙
班拿加

0/10

仲有羅拔同格連

咁一定係韋利做正選

因為 森美或韋利統統可以擔當正選

高質到

#4係牙古路分身，呢個IQ題佢度左好耐

襯返哂佢IQ水平